一句講哂 買唔買綠置居？

朋友父母抽中今期綠置居揀樓
大概2百萬 400呎
朋友父母負責俾首期 朋友負責月供9k左右

朋友決定左會走 應唔應該勸佢父母放棄
大家點睇未來樓市
最近見景泰苑賺到笑

2百萬 400尺邊度搵 有得買緊係買啦

諗下會唔會放 唔放既 係抵既
放既話就要諗之後住邊 補埋地價搵到幾多

樓下車位都唔止呢個價

應該父母住到百年歸老先再決定

200萬邊到搵呀師傅,仲要諗?

走都可以照買架，有咩問題？

如果諗住賣就要再諗清楚 新果d正苦樓好似要 要十年後先賣得

200萬 400呎 老閪都買啦 $5000/呎邊度搵
樓價點跌都跌唔到落依個價位 需求太大

如果無資產限制係人都有綠表就好
200萬400尺真係買兩間都好過買股票

3年就賣得，景泰苑業主起碼賺2球，所以唔明樓主考慮啲咩，雖然仆街啲，但移左民都可以有香港物業架，到時再賣咪得

改左例啦 今年開始十年

3年白居2
十年先係補地價

首期20萬？

3-10 年好似唔係白居2
係要賣返俾綠表人

無分別，佢個限制係加長左補地價後在公開市場賣，但如果好似景泰苑咁，一到3年唔補地價就賣返俾綠表人，就無分別，因為本身就唔打算補地價

唔買, 用成舊本錢炒股賺得仲快, 屋就租咪得囉

人在外國 人人都走資
但就一直掉錢返香港 唔on9咩？

買左第時最多唔喺香港都可以賣返比大陸人, 2百萬400呎你第時賣好大機會可以賺, 就算有咩唔妥又可以返黎住

唔補地價400呎賣比綠表，賣到幾多錢

我都係咁期綠置居
仲要已經比左首期 270萬 470尺
不過係青衣

正到呢

綠置居仆街政策

香港變到變大陸咁上下價先諗啦

唔好買,留番個機會比其他留係香港既人